\chapter{Gomeztagle Morales Norman Alexis}

Hola, mi nombre es Norman Alexis Gomeztagle Morales. Soy de la Ciudad de México, estudié el bachillerato en el Colegio de Ciencias y Humanidades plantel sur, posteriormente metí mi carrera en la Facultad de Arquitectura, pero por diversas razones personales opté por desertar de la carrera, y redireccionar mi vida a vertientes que me hacen sentir completo como ser humano. 

Una de las razones principales por las que decidí estudiar Ciencias de la Computación, es porque quisiera dedicarme al desarrollo de videojuegos, y orientar esta industria más hacia una expresión artística que al entretenimiento. Creo que esta carrera simplemente es la complementación de otra, pues tengo planeado estudiar Cinematografía en el CUEC, y a su vez, la carrera de cinematografía es complementaria a Ciencias de la Computación. 

Además, quisiera estudiar una carrera de música en la Escuela del rock a la palabra, mientras curso alguna de las otras dos. Soy consciente de que puede ser algo muy difícil, pero yo creo que la vida es así en todas sus vertientes. Y de nada sirve hacer cosas difíciles sino haces algo que te apasiona, creo que vida solo hay una, y tienes todos los días para hacer lo que te plazca con ella.

Otra cosa que considero importante en mi vida, es el deporte. Creo que es una actividad muy importante para todo ser humano. Si bien es vital ser conscientes del amor personal, y aceptar nuestro cuerpo con todas sus virtudes y defectos, también es importante preocuparse por nuestra salud e intentar tener una buena calidad de vida. Es agradable tener una buena condición física, pero no sólo es vanidad, una consecuencia positiva de hacer deporte es que también conlleva a conseguir una paz mental, pues es una forma muy saludable de expresar nuestras emociones negativas.

Creo que es lo más importante que podría decir sobre mi persona.

Agradezco y mando un abrazo a todo aquel lector que se haya dado el tiempo de leerme.
